（突發）某國家主席慘被happy corner

樓主小心比人查水錶